懶人雞胸肉

話說我依排學人扮健身又睇下要食啲乜好啦
黎黎去去都係冇味既雞胸好難頂

於是我就試下醃下啲雞胸肉(當然唔用油啦盡量)
有機會既可以比做gym既巴打們買下
用成本價 ， 因為其實都係share下食譜同唔想大家減肥 or 健身既路上食啲咁難頂既食物，因而放棄

是日就有 Thai 式酸辣雞胸肉

有性趣既巴打可以Tg 我交流下

平時係邊買胸多

買rankingdak唔好?

我去開普通街市炸 有時去一田

佢冇我想食個啲味 加上我窮撚想自己整

拎去烚咪又一鳩樣味

煮加煎

自己煮就真係易放棄啦
我叮2分鐘就食得

你做尖緊係白烚啦
落乜野味呀

賣野食要牌

Thai好味

20幾蚊一舊真係食到窮

食住雞胸肉睇你雞胸po

即溶咖啡粉(要齋啡唔要3合1）
麵粉
月桂葉
少少鹽
=good enough

鍾意可以加多少少黑椒 玉桂粉

食譜呢？

懶人雞胸肉

好似好正咁
幾錢
邊度有得買

想知+1

+1
平時買開百佳32蚊 3塊醃好左仲要幾好味

真心咩 我買咗$150 3塊 仲要冇醃過 第一次買

我32蚊三塊係百佳出個款新鮮雞肉
唔係樓上個款日本雪藏
不過150蚊3塊真係好貴好貴

最近睇youtube學整咗個「味噌烤雞」
調味做法都簡單
佢教用雞髀
我就用雞胸 但都好好食